有無人可以話我聽我唔係gay

成日上連登見到啲人講咗啲好好笑嘅野
我就會好似愛上咗佢咁
會幻想佢係咩樣 個樣一定好靚仔

我屌 點解我唔係幻想佢係絲打
呢一刻我對自己嘅性取向好懷疑
求求大家話我知係正常 我唔係gay

gay有咩唔好
呢到大把兄弟

你係gay

咁又無話唔好嘅....

就好似你呢句...

tg?

忽然知道自己唔係gay
因為見到你啲emoji
我覺得好核突

你唔係block咗我架咩
原來是gay

好記仇

係寶礦力奶樽

你100%gay

同你一樣

我肯定咗自己唔係

都block咗我

解了
大和解

gay

去睇醫生見到個孤涼好正
要點cow佢

建議你比個tg我
等我開解下你

係絲打就俾

Faggot

你唔係gay巴打咩

開解定開發...
見你係行山撚 一定好大秋

第一次睇？

已經確認咗唔係

證實咗我係直嘅

屌 真gay

好似係第3次🤔
有咩關係

應該係痴線gay

巴打幾歲？
去考空少
多女多gay佬
到時你就知自己鍾意男定女

好多劍

定期睇會熟絡到

建議你俾tg佢

28歲 大肥仔 柒 矮
應該考唔到

留tg 呢到好多人加你玩屎眼

我屌你呀 咁黑心

行山同大秋有咩關係

我要同你玩

好啦，得閒聯絡下佢

多唔多0

咪撚癲

買嘢食上去探班最多啦之後傾傾吓就熟啦

喱個方法唔錯
10個空少8個gay
有反應嘅姐係gay

d單車撚成日著leggings
行山撚應該差唔多

試過先知

可能係 可能唔係

-1但唔是我畀

咁冇辦法了

想同你試

我已經分唔到你真心定假膠

確認咗唔係

its ok to be gay

Welcome to LIHKG

咁應該會越黎越細秋
legging咁緊

邊忽假..

btw gay佬已經少
仲會關心政治嘅gay佬少上加少

我驚個樣嚇親人

Gay同關心政治無衝突架
好似hocc咁

喱個應該絲打黎 所以你覺得核突

仆街 咁我電話咪好危險

0仔通常都係咁

Gay咪gay
Gay都可以反送中

你好撚安全

樓煮肥柒基都唔吼

唉屌出番去先
睇得多gay佬打野 驚自己都轉基

啱呀 但我no gay

你係0?

癡線 懷疑我電話已經俾你

明明係你撩人先

都岩
但都好稀有

怕乜，當開發新興趣

所以佢都gay gay地

屌 隔住個moon都feel到你真gay
我以前讀書都識幾個gay

屌 cls
轉gay仲易過溝女

勁，你可以做gay佬判官了
讀書時期真係易識啲 番左工個個心態都唔同晒

講到好慘

你ff完一樣可以做巴打㗎

個時我成都同佢傾gay嘅野
但純好奇

私人嗰啲好多都係啦

一直都係巴

I mean做朋友
除非你有非分之想
Sorry有語癌

點？見到我有冇扯？我講嘢都好搞笑㗎喎

見親都係著褲架喎

確認咗唔係gay

有咩唔好？
搵個男人試過咪知

見到無咗粒牙好唔舒服

咪搞

隱性gay
我啲直朋友好少問我

咁咪即係唔係囉

你係咪gay

可能佢地覺得你會介意先唔問
一開始我都驚 但佢自己愈講愈興奮